想買部Android 機 當公司機用

想問3500$ 內有冇推介

百老匯d staff話 Samsung A9

S9+

4000啦喎

op6

Nokia 8.1

S7 EDGE

Nokia

工作機來講有廣角影相係有用d

用好啲，對自己都好啲

紅米

唔要M字額嘅話又係Samsung A9 vs A8s

Huawei

公司機
Nokia

samsung A9 / A8s

自己用緊XS max 呢部唔洗對自己好

Pixel 2?

Google 嗰部？
D人話google手機好廢
利申 冇用過 可以一試

唔想比習生睇我d閃卡

A8s

利申：用緊

Nova 4

小米8

小米a2

睇你係咪developer 用，有啲大陸垃圾機會block 左google service

A9???公司機要4鏡黎做乜?
NOKIA 6.1 PLUS / 7.1 PLUS
asus zenfone 5
samsung a8s

建議用番LCD，冇咁傷眼

pixel 2 / 2 xl
我係用家